前幾日聽個阿叔講，唔好再屌警察啦

咁樣屌係發洩到，但冇用喎

個阿叔仲話，不如搞和你誦喎

例如行沙田區既，每區預備定果區警察以前既光榮歷史，大家一齊朗誦返出黎，等佢係果區響曬朵

聽完又覺得work wo

班狗有乜光榮過

係咪要曲到圓呀

對我d A0黎講，出軌，tb，中學欺凌，偷野呢d歷史全部好型棍子

打錯tb

和你誦又有用咩？
連發洩都唔得

即係好似文宣咁，寫正仆街呀，死全家呀。唔係唔好，不過浪費左個向藍，中立或者淺黃去解釋事情既機會，可以用d更有效既方法

跟住班狗又湧過黎打柒你
文宣唔係咁做架

下？如果照你既邏輯，咁咩都唔洗做喎，你做咩只要狗過黎打你就唔做？

你呢個方法做得，但係你要入屋邨做
你係同狗對峙果陣誦一定會有藍絲係到啦
大家都燥，一定聽到你講乜春啦
明唔明呀
諗嘢試下全面小小

人夠多 一齊朗誦就蓋到把聲啦
入屋邨先難做，屋邨又難聚人，又多廢藍督灰
好似和你shop呢啲除左叫口號同唱歌外可以加埋朗誦，冇衝突

屌可以照屌
加入新元素姐

和你shop冇衝突？
巴打係入面坐咗幾耐

你和你誦嘅對像係藍絲，你又驚係屋邨有藍絲
咩邏輯

可以係商場做，屋邨唔係唔得，係危險。有幾可屋邨係聚得多人？ 幾條友去誦俾人點相博俾狗打？
屋邨就係做快閃，玩文宣。你想叫人入去死？

或者玩大聲公repeat 都得，不過好快俾保安清

巴打你真係奇怪
算啦
懶得同你講

貼晒D休班警蘋果新聞出黎。

同樣覺得你奇怪
我都懶得同你講

當時個香蕉糖俾人痴連濃牆成班狗出黎清

睇錯和你捅

朗讀老豆搵仔內容會唔會畀人拉

要問法律巴，所以先話要一大班人一齊做先安全